成班大陸人黎香港搶疫苗

香港又陸沉

又話唔再去香港
講一套做一套

港府

政府試下郁母嬰健康院啲疫苗，港媽唔同你死過？

搶左好耐啦

班保險agent, 尢其是大媽agent剩係幫手book下診所打針，一支針賺一千....一個月普普通通100支已經剩賺十萬